###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

## 8月28日班農戰斗室連線比爾格茨:我認為拜登代表了最壞涵義的統治階級,他們想回到過去和中共國勾兌的日子
`2020-08-29 09:46 秘密翻译组` [轉載自GNews](https://gnews.org/zh-hant/323402/)

8月28日班農戰斗室連線比爾格茨：我認為拜登代表了最壞涵義的統治階級，他們想回到過去和中共國勾兌的日子，老一套！對中共國進行姑息，繼續和它們做生意。 。 。



By：【秘密翻譯組G-Translators】

0
